Csl 想轉台了smt/3hk請入

最新promote plan please

出招thx

嗰個$121係咩plan?